其實靚唔靚係好主觀

你覺得自己好靚,但有人會覺得你好醜,反之亦然
睇下呢條片你就會明

BTW我覺得個阿伯靚仔過陳冠希,真噠

外國人口味姐 鍾意眼細大羅友肥婆 或 賓賓

所以我唔介意同任何人講：
我覺得Angelababy好靚

屌你呢張相似周慧敏

豪多兩張畀大家